（狂賀）正式宣布香港人已贏，立法會繼續努力就得～！

屌你地咪撚再推咩立法會，推返行動po得唔得
出年先選呀大佬，定當抗爭完左？

今次區選除左當係民意授權之外根本冇撚用
事實證明好多人撐我地，但唔代表我地有實際成果
你想要既結果係泛民贏，定係想要民主同普選。

仲推個啲咩立法會點先唔輸個啲 我屌你老母啦
7.1 衝立法會個一刻 唔係已經豁左出去 宣布議會既不合法性喇咩？當日就已經證明香港人既決心
我可以同你講 有功能組別 點選都輸
現實啲諗，出年係可能都冇普選，但依家係咪冇更緊急既事可以做？定已經當抗爭完左？

你要建制派輸，
只有一個方法：
繼續抗爭，直到有普選為止

我知每個人做到既野好少，但心態上要改變
停止打飛機，推行動Po
每個人都做到！

制度內抗爭，香港人試左廿年
唔好話咩雙軌並行一齊做（就算我比你拎六成直選，功能組別一樣輸到仆直）

都係個句你想建制立法會輸 得一個方法
繼續抗爭 直到有普選

唔理遊行又好罷工又好裝修又有，真係唔想比人講中，選舉完抒發晒民怨就完，我地由此至始都冇獲得過啲咩，但損失左既係手足既命，佢地既前途。

推

抗爭暫時告一段落

好文一推

香港人需要休息 回氣

大家已經唔記得點解7.1要衝
要有險可守 一早唔洗抗爭啦
制度內抗爭試左咁多年 依家仲討論點玩？

點解無人提起，就算比你有普選，你都係要打選戰
街頭抗爭係要有，但係選舉準備，爭民心，研究地區議題呢啲點都唔可以無掛？

佢哋依家係討論緊點樣係現行制度下取得大多數議席
包括點配票 同點係功能組別拎到議席
仲有成年先選 但抗爭仲進行緊
咁點解唔努力啲諗有咩行動可以做

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

唔可以放棄任何一個可以贏嘅方法

一鼓作氣，再而衰，三而竭

為咗班泛民左膠step brake幾多次?

等埋人權法先,等埋區選先,不如等埋維尼登基先?

我就無咩氣打落去

出面真係好多意見
呢個又話點、果個又話咁
我覺得最少都搞啲嘢先
唔好理激進定和平
最緊要係食到個勢 帶返個我地先係主場既訊息出嚟

係呀係呀, 出多幾個呢D POST場運場可以淡化

認同 推

又輸啦，輸撚晒啦